二手2080ti可以換到幾多個口罩？

公板

Lm
等睇用二手口罩換 或者內地口罩出現

二手換二手

排1盒

3盒日本制+5000

你想幾多口罩換排隊

大你放3張二手2080ti 有大屌同火龍

當5k 廿零盒左右

2080ti應該10盒都換唔到

1800一盒喎

屌你老母,炒家仆街死

咩牌子1800咁誇?

排住3盒FWPP 要紅龍

其實我屋企仲有成箱約15盒未開
不了

爸爸

做咩啫你

可以換到一個二手infected N95 1860/1870

應該係N手才岩呀

窮R你老味

買唔到口罩咩

#7
堂前三擊掌
•
5 小時前
大你放3張二手2080ti 有大屌同火龍

我用返1盒95加p100換返你3張rog 2080ti ok？

得1070ti

1313換你2080ti

咁不了